有冇手足住祥龍圍邨

聽講班保安話玩集體辭職，想踢我樓下個保安走，又有班住戶收集咩簽名，有冇人知搞乜？